如果選舉人票班人倒戈投比侵、會唔會抵觸美國憲法

拜登死人票都敢玩
玩盡佢

Electoral college 制度係容許呢個做法，個Term叫「失信選舉人」。

失信選舉人可以拫據自己的良知信念，投俾州選舉結果相反的總統候選人。但日後會面對州選民彈劾，而有可能失去參/衆議員席位。

上年有幾個都轉投希拉莉

即係泛民賣港，或者田北俊否決23條咁。之後有政治後果。

如果唔得就投完直接計選舉人票end game

使咩又搞多次選舉人票投票

選舉人個機制本身就係避免啲人選咗個弱智做總統

上屆好似都有
2票轉投咗希拉莉
4票轉投咗Trump